## enum
- Зайти обязательно и познакомиться с документацией
- Создайте по 2 enum с разным типом RawValue
- Создайте несколько enum для заполнения полей стркутуры - анкета сотрудника: enum пол, enum категория возраста, enum стаж
- Создать enum со всеми цветами радуги
- Создать функцию, которая содержит массив разных case'ов enum и выводит содержимое в консоль. Пример результата в консоли 'apple green', 'sun red' и т.д.
- Создать функцию, которая выставляет оценки ученикам в школе, на входе принимает значение enum Score: String {<Допишите case'ы} и выводит числовое значение оценки
- Создать метод, которая выводит в консоль какие автомобили стоят в гараже, используйте enum
